特急：逃生路線！冷氣軍師停曬所有討論 淨推逃生路線post!

集思廣益

老銅無封 但係重狗

又係收網包圍戰術 唔入得

去西營盤上山 HKU 一係去天后方向

上左車 停止一切討論

閒話家常 好多休班狗同藍屍潛伏

和理非街坊 落街接仔阿

Taxi

推其他post搞亂鳩硬sir仲好

和班非街坊look 接放學

推比前線

黨鐵站見

教堂係last resort
必要時死守教堂

推

[img]切斷左 有堆人上左跑馬地[/img]

灣仔有錫克廟，有必要可以去求求UST南亞仔

1908
紅磡隧道 有狗
冇check 暫時safe

1907
南昌v walk下面有狗

1905
72 72A 96 592停

1904
入左跑馬地 上左車既唔好咁開心 隨時有road block 打醒十二分精神

1903
波斯富街駱克道交界有約一百狗

1902
銅鑼灣廣場一期大量

1859
皇東狗係灣仔街市附近 from rthk live

1857
NOW TV: 莊士敦道有速龍

1856
灣仔修頓向銅鑼灣方向出畜龍準備拉人

1856
大量狗皇東推進往華仁書院

1856
北角碼頭安全

1854
銅鑼灣地鐵站內冇狗 e出口入

1854
極重狗係尖咀碼頭

1853
跑馬地馬場搭巴士入南區

1852
九龍公園有防暴

1850
岩岩過東隧無狗

1836左右
有線live影到有個藍衫外國人疑似想捉手足？
手足迎面跑緊 藍衫外國人突然間攬住手足 手足都嚇一嚇
小心

巴士走
968 返元朗
960 去屯門
948 去青衣
690 去將軍澳
619 去觀塘
601 去觀塘
680 / 681 去馬鞍山
603 去藍田
673 去上水
115 去九龍城碼頭
182 去沙田
104 去深水埗

跑馬地去南區
37B 38 42 77 90 97

1744【銅鑼灣及灣仔休息站】
1. 中華基督教會公理堂
地址：銅鑼灣禮頓道119號
2. 循道衛理聯合教會香港堂
地址：灣仔軒尼詩道36號

「Pure Yoga」開放予非會員寶寶入內沖涼及換衫

地址：星街小區 灣仔星街小區 永豐街3 - 19號

P.S.: 外面已落閘，拍門會有職員寶寶開閘
鬼車
TD2943
VU443
VC 5452
SH 4536
UL 6473
UA 3526

灣仔可去循道衛理
其餘東西向都行唔到就上山
過左cwb跟番北角大隊勿落單
如已落單馬上換裝
上左山既搵車走，有危險就繼續行，山上無死路

鬼車
NH3794
TX1276